有無人知我個廁所發生咩事?

最近廁所成日有陣臭味，但除左企缸個去水口外，廁所無其他去水口。
咁我就屎忽痕周圍搵，發現坐廁後面條水管有少少風噴出黎。

有無人有相同情況，或者知咩事?

利申:已經唔出街，唔想龜喺屋企都中招

快d買油灰封

有少少風即係漏氣囉
唔想死就快撚d搞

Sizes唔岩。。

啱啱去咗鄰居度睇
佢無風
聽日搵房屋處

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️